咩叫「因了解而分開」

有冇人可以解釋下 了解左點解要分開

了解左之後覺得唔岩掛
總有啲人一齊之前同之後兩個樣

了解左原來對方係仆街 咁你分唔分開

因為了解到原來你係癲ge 好負面 所以唔想一齊
or 了解到你窮撚黎

了解左你既肉體之後味分開

一開始隨隨便便就同左你一齊
之後法國原來你同佢想像中唔同

太快開始/未了解清楚就開始
最後發現同自己磨合唔到